係咪只有最低賤嘅先會走去做地盤/運輸?

*嘅人

最低賤既應該係做犬囉！！！！

唔撚記得仲有警犬

保險 警犬 地產狗

地盤都低賤